其實我覺得醫護罷工真係刻不容緩！！

試諗下 如果再拖一頭半個禮拜
多左堆真香港人確診
到時怕班醫護會心軟
永遠都罷唔成
之後就萬劫不服
繼續成為大陸嘅醫療港

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔啦，要合法合情合理，等到2月3號先！
加油！共勉之！